朋友甘願做兵，點勸好

由得佢

一齊做

狗鐵深黃前列線
老豆搵查飛狗
狗隻編號368644
狗名鄧玉琼 YK TANG

往績
2019輕鐵屈手足非禮佢
2018 年便衣查飛組

咁撚樣都可以話非禮佢 通街啲女都靚過佢啦屌

見到佢個樣 想嘔

幾時可以去一齊屌到佢跳軌

由得佢囉
可以點

做兵冇乜唔好
你個朋友都可能想有個人"陪"姐

你的朋友是你

由得佢做
唔跌過唔會知死
有朋友做咗幾年兵依然無怨無悔喺個女仔身邊付出
又無奈又覺得佢慘